gphon e: 民主決定留定走

11點半有投票
不過係現場先有份
冇你哋班網絡軍師份

你哋留係屋企啦

想分化？
屌你老母

唔入黎抗辯？

唔係96%話想走？

痴線佬咪自問自答啦

痴撚線瘋

留定走
由現場人決定

現場人士自己決定去留 但麻煩一定唔好衝

？？

我係現場
證實痴瘋叫人公投留定走

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

冇人打算衝
你收皮啦

矛錯

又分化

實係分化

頭先邊個搬欄上去？

同意 由現場手足定奪
如果想留守嘅 到時記得keep住吹雞輪班
主要驚夜晚人開始少返屋企 班狗會岀嚟咬人

睇佢點數

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

同意,現場先有資格決定

自己搞掂啦

搬欄=衝？

防唔得？

咁616晚呢？

可能拍手決定
咁撚疊馬
點點啊

尾班先黎投票

gphone叫大家投啊 屌

佢點樣點票？

616晚喺狗屋？

大家加油
諗清諗楚！ 發夢岩岩係現場 走左

你入人範圍 人地老閪都當你衝啦

D狗等你散到咁上下就衝出黎拉llmch

唔係各有各做咩？
宜家又投乜野票？

投票完 可唔可以提醒留守現場人士千奇唔好係警總
入夜真係太危險 政總留守換更會好啲
小弟真係六半起身 體力不支已走 自知理虧
但希望比個建議大家

有班人以為係連登開幾個post 就可以號令天下

你喜歡啦
辛苦曬巴打 加油！

冇車返去做麥難民 or 網吧過夜 等頭班車

如果大部分人走，剩低嗰班一定守唔住。
「比人清走」同「自願走」差好遠

舉手投票啊
你哋唔洗洗tg喇

都話現場

[深度分析]香港人的勝利方程式

現場邊有咁多人特登上連登 仲要特登投票 同埋要有8000幾
班狗仲想返屋企 俾你落charge班義士又點算先

同意

人已走 如果留既話大家加油

32台播緊

現場都未必有8000
仲有班csl 都唔知上唔上到

8000？

confirmed via Ch32

96%係bias咗啦

唔好話喺唔喺現場
投票嘅人
甚至可能今日都無出過嚟 / 現live都無睇

駁唔到

網絡軍師

無計。玩現埸。
記住留番啲7.1人生樂趣俾其他人。
吾好搞串party

之鋒示範現場自決

佢又啱嘅，一係全留，一係全走，如果走曬留少少實俾班狗撚死

同意，好多三毛鼓吹要走要退…

on9 , 每個人都係獨立個體，洗撚哩其他人，洗撚投票。

agger

個8000人呢？

尊重大家意願，不分化

俾佢地自己決定啦

網絡軍師黎

投左票啦?

屌唔喺現場嗰d咪撚出聲啦
當我地弱智唔識危險咩

未

警犬阻止救護員入警總救人

gphone住咁近唔知咩叫尾班車速龍定律

岩呀，現場投有咩問題，
唔通連登網上軍師投

投左未？

留的話要遠離狗屋！！

占卜都出埋